因乜解究新垣結衣嘅post可以推得快過火箭

成80個post
好癲
究竟點解

懸念瞓醒未啊

做乜鳩...
你都有份推

香港最紅日女星

點解韓星喺連登冇呢種凝聚力

因為連登仔高汁

對得多以為自己有面盲症

咁點解新垣結衣啲post推得咁快
入去了解吓先

如果有巴打了解，不妨話我知

我都想知 好想參與討論
唔知有邊套劇好睇呢
我個人對呢套有啲興趣

新垣結衣果post就咁多人推
我呢個就冇人覆
係咪用fake ac黎推

名

唔知

求婚大作戰

咪昆啊叔

邊有昆你

食蘋果仲唔係白雪公主

Thx
終於有啲討論氣氛

屌
啱啱google
女主角係鬼新垣結衣

但係張圖係求婚大作戰喎

咁你又話唔知

我以為你問佢個髮型叫咩名

你到底主修邊科？

同新垣結衣有咩關係

咁點解推得咁快

就黎快過舊登
邊有可能啊

做咩自言自語

呢條問題相信連愛因斯坦都解釋唔到

唔係今日既事

我老婆

留名
做乜討論我老婆？

點解每日有一新post

已找到原因
想知？
自己禁入去睇吓
完

原來係咁
難怪

做乜9 笑死朕

做乜推返上嚟

Legal High 堺雅人主演

Thx

結衣有愛 膠力全開
友情推Post大行動

Thx
即刻睇

仲有冇其他推介

睇完MBMH覺得結衣好靚
下套開咩好?
個post推太快唔敢問

利申：新人

新垣結衣係邊度劇飾演白雪公主

新人，係咪有套劇叫掟上今日子的備忘錄
啲人話好好睇

係啊，新人？歡迎，真係好好睇㗎
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

除咗白雪公主仲有白雪公主呢個角色

嗰post被新垣結衣粉絲佔據咗

呢套有咩好睇?
可唔可以介紹多啲?

係愛啊哈利

今日子

唔係你叫我地入黎咩

睇左第一集 好好睇

搞乜鬼成頭白髮
做咗化療

上面做咩有條友自問自答

做白雪公主

唔怪得咁快
原來全部post都係自己推

但係琴晚有位巴打揀咗開MBMH喎

未生Cancer之前

入面好多痴線佬

鬼知咩

新垣結衣(85)

即係點 唔明

入面成班都痴痴地線 個個半夜唔訓咁
朝早就飲支唔知咩蕉茶提神

好似係香蕉茶 聽到都想嘔

咩劇
Btw條女幾靚 叫咩名

我老婆，新垣結衣

仲有條友夜晚晚影post雞麵
都唔知飲食台定娛樂台

定巴焦茶

梅...梅...梅...梅村同學

成班痴線佬

個廣告
100毛都好過佢啦

我俾你講多次

咁多都咁熟口面一定係我相識滿天下

你乜水
喺度認親認戚

無人識你喎

我講緊啲相入面條女咋邊有人識你哋

人起朵...

g

G force

Glamorous

咁靚嘅呢個人

幾正
有潛質做我老婆

Gorgeous

右下條女邊個黎?
好靚

my wife

呢個咪新垣結衣囉
溚ga

係我認真咗定點
頭先咪有巴打話條女叫白雪公主囉

Wifi 就有你份
我老婆嚟

吓....
咁左上又係邊個?

同新垣結衣好似樣
唔知係咪人造人

真？

渣ga

左上叫新坦結衣
利申聽fd講

咁又係
人造人邊有咁pure咁true

右上好似叫新恒結衣

係真唔係呀

ok
駁吾到

需要駁啲咩

gakki係咪g

你噏乜春

又有新post

結衣no.1

今日子no.1

我有預感今晚就有新post

你講呢個post

屌
又講中

留名

屌
裏面九唔搭八

如果入去留言話好想屌爆結衣bb，晚晚對住佢打飛機射好多會點？

1分鐘1001

想吓好啦
裏面啲人好癡線

如果入去貼呢張相呢

用吓你個豬腦諗下都知一個當紅女演員會唔會影啲咁嘅相
不過你繼續沉溺係幻想世界入邊啦
因為你喺現實世界唔會有人理你

咁我都知係改圖... 不過d鬼佬真係改得幾真

結衣粉絲團來助攻推Post

我都想問呢個問題好耐
以前一開始都追到
宜家入去比個正皮就算
根本快到跟唔到

咪quote link 啦，迫我block埋你

sorry

睇新果幾頁覆
未有劇多數9up無認真

深夜post唔洗追
朝早post睇最新幾頁判斷洗唔洗追埋前幾頁
btw有投票活動喎，投咗未?

因為結衣真係好可愛